【和理非升級】響office、department、職場搵你嘅同路人！

點解九月罷工搞唔成？唔係因為文宣唔夠，係因為八五罷工之後，中共出招，職場篤灰之風蔓延，航空界唔敢再罷。

咁可以點做？文宣解決唔到嘅問題，要由真人響office度解決！

【五個步驟——組織職場手足】

運動發展到今日，大家都明白我哋係要打持久戰，同呢個腐敗嘅政權鬥長命，所以我哋更加要擴大自己嘅力量，團結我哋嘅自己人﹗嚟緊呢個星期會同大家分享吓，點樣組織自己友嘅具體方法，希望大家都可以係自己職場運用啦﹗

1) 辨認手足: 戴口罩返工、有香港鎖匙扣、有和你返工同快閃嘅活動日子都遲返、留意公司或者同事群組有冇嘢講抗爭議題

2) 開群組：交流資訊如果有興趣嘅人都可以加入(不過要提防管理層同二五仔)

3) 從簡單行動開始：戴口罩、貼貼紙memo、Airdrop文宣等

4) 進一步組織：組團快閃、約埋去集會、一齊諗點支援運動，另外亦要了解各人就罷工等不同升級行動嘅看法

5) 組織工會：令自己更有牙力，除咗政治表態，亦關注行業權益，增加職場話語權！

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
立即加入二百萬三罷聯合陣線，以行業為基礎，以工會為組織，注入抗爭的新動力，並以二百萬人的大罷工為最終目標

二百萬三罷聯合陣線頻道

二百萬三罷聯合陣線（公海）

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

推

點知有冇臥底藍篤灰搞到連工都無埋
FB講錯嘢都會比人炒

組織工會，全面罷工

第一點辨認手足嘅方法都幾揚下...

[扮工] 如何用連豬辦認手足